大家點睇雲海呢個post?

老老豆豆 相中人照我黎睇都算好有禮貌
雲海話佢凌晨sd msg比佢 同無響自己全朵所以覺得佢無禮貌
但我覺得sd msg又唔係電話 無人會預要你即刻覆
佢自己都話起身先見到呢個msg
咁即係無騷擾到佢訓教啦
另外我覺得呢個只係一個初報既approach姐
唔洗好似cm果d人又要打上款下款 用書面語同影晒自己公司職位d野出黎掛？
人地都係問你有無興趣 有就一句 無就兩句姐
話有既 或者問佢攞更多資料 然後佢都唔比再屌都未遲掛
洗唔洗咁就po人出黎
大家點睇